呢個享利銅像似秦檜像多啲

長跪不起

屌你老味笑到停唔到

搞到黑奴咁款

車狗都應該要圍養住

圈

a09！！！！

麻油雞！

長跪高貝利，叫山神走吖嗱

今次高質 真係幾似

A09!!!!!!!!!

雕嗰個係咪冇L腦㗎

得罪雲加係咁，肯定係雲加諗既

享利話佢跪到爺爺去為止

痴線型撚到

落雨都仲要跪

睇格仔啦A09!!!!!!

鏟草你識條春

定係秦檜鏟草慶祝

怕咩
里狗好似刀有3lunch

A09